警察朋友話內部玩緊大批鬥,同好多前線開始怕死,同屌對公會主席亂講野..

佢地開始驚面對連死都唔怕既示威者
同好多人亂捉黃絲警批鬥
好多人都覺得痴線

係咩打人放彈好爽咁喎

Fact check

又黎呢招
完啦好嘛
前幾日玩左十鳩幾次啦

唔大規模辭職唔會信

扮警隊有好人呀？
收皮啦。

咁又點

真係抵你班撚樣拎得0.1
黎黎去去都係個三篤屁
俾少少新意

習敗敗打電話畀盧狗叫停開鎗殺示威者

黃絲警fail晒啦

唔撚信，屌你老母

圖

笑左，係就由佢內部分化

係又點

唔會影響佢哋係一班陷家剷呢個事實

關我撚事
狗就係狗

收皮啦
就算狗有好多種
有老虎狗有唐狗
但都係狗黎咋

黃絲警
鹹既糖水d fd

唔理真定假都好

唔怕死嘅人先係最勇 你見係立會班龜退落嚟就知

唔否認前線好勇
但係退落黎係因為班狗SET好哂個局

講呢啲野黎做咩？
啲警察係有良知就企出黎堂堂正正做返個人啦

一係就返去放低支炮
唔係就收皮

收皮啦，集體辭職搞到警犬唔撚夠人先開post講啦屌你老母
又玩呢招唔撚悶咩？

係真就辭工走

係至好
唔好tum香港人

驚就唔好做 企出黎反
講埋堆廢話想點撚樣

你不如話有人唔洗屙屎

咪由佢地玩分化囉

冇一個係無辜

收收皮好無
2019都仲會有警察朋友
你都驗下腦啦

各大狗屋冇一隻犬係好嘅

收皮啦，最好批撚死曬所有狗

我理得佢有冇分化 關我咩事

唔好諗住洗底啦

係就企出嚟啦，咪撚出埋啲洗白post

公開左打人的sdu 同畜膿身份先

驚就辭職倒戈，唔係就收皮

射完人搜完人笑鳩完先黎驚？你無撚嘢呀？

誰會在意 話撚知佢

大批鬥但唔辭職 我信你?

Fact check plz

冇source咪撚喺度9up啦

又係呢啲謠傳 一係就係啲垃圾煽情飛機文

咪諗住洗白呀屌你老母

我已經唔係第一次傳出黎

無得證實
信唔信自己決定

唔駛check
根本無黃絲警=有角呢圓形
只有黑警

你有你繼續分 我地有我地繼續努力
你會辭職既 我切j慶祝

嘅

我無幫佢地講好說話

只係覺得抵撚死
家下話打份工
打落去個時打得咁凶

完全唔覺
收皮啦
個個當晒自己張飛咁

警犬冇一個係無辜

其實連登痴線佬滲係藍屍 用一毛既方法反擊藍屍 效果應該好好

所以咪冇人信再者啲犬狗咬狗骨關我撚事？

啲狗剩係識欺善怕惡

你俾曬片 俾曬所有驚既警犬資料先啦

人狗不分?

你屋企隻狗兩腳企起身你會唔會當佢係人餵佢食譚仔?

依招用到悶啦屌你

信你老母
著起件制服就自己人
林鄭幫你地留哂位

依招玩左好多年了
每次一靜小小就開始內訌
比d新意啦

發夢見到林病學日本仔切腹謝罪添

收皮啦！想洗白！？
隔離個post成班畜牲係咁ig圍個反送中女仔，咪撚再黎呢套啦！
屌你老母死全家啦黑警

就係知佢地狗咬狗大家過癮下

你唔講黃絲警都似啲

wfc

Join us

唔相信

樓豬仲係14年
駛唔駛我比6個no.你

唔洗講咁多 差佬一人一張委任證遮名post user name話政府唔岩 公會仆街 我就原諒你

警隊文革

係呀係呀
你咪撚on9啦，班狗會怕死? 佢地打得不知幾興奮

點阿，
係咪要俾d時間佢地，
改善緊？

姐係你返緊間公司,佢有內部爭鬥你會周圍同人講
加上你地內部內訌關我地星斗市民撚事

呀sir又想漂白呀

樓主 po完文 拎左錢 快d收皮啦 信你就奇

係咩

尋晚CP打畀我, 話佢地不知幾團結, 上下一心齊齊打鳩示威者, 打到爆缸有$1000收獎金喎

full gear陀槍驚示威者？納稅人養你哋嚟驚架？

批鬥完咪得返d冇血性嘅留低囉

收皮啦死黑警屌你老母

圖呢屌你老母，你話你老母閪用黃絲做都得啦

喔

黃絲警 幾時存在？

無一個係無辜

差佬有好人？

唔撚信呀屌你老母

黑警係點關我撚事咩
全部一體嫁啦

收皮啦偽進仔弱智有咩可能
班垃圾都冇腦狗隊大圍吹咩風佢地咪跟咩風
喺連登幫佢地講好說話收皮啦
狗都識上網

你一係就比多 d 料可以拎黎分化下佢地

Block得

諗落都合理

我地成日都自己捉鬼

2014年都話警察有好人論，
但時至今日，
佢哋只有變本加厲既作惡，
警權無限膨脹，
管理層專升d仆街黑警，
好人論又有咩用

仲黃絲警

驚就咪撚做 又鳩up
負皮

屌你老母啦，克警無人個係無辜

批鬥既對象竟然係黃絲而唔係d濫用權力暴力既unit，無得救

咪叫d僅餘既黃絲quit啦 ，有人Hea守好過無下話

又帶風向

所以我一直都支持成立獨立調查
還好警察一個公道

我p牌都睇你唔起

收皮啦

唔會有黃絲警 咪咁天真佢地隻眼得合法 與 不合法

唔信囉，又係呢啲內鬥消息…

唔洗同情
佢地按警例做野先算啦, 同埋係應該囉

係咩係咩，咁其實關我地咩事

搞錯乜而家警犬上連登出po前都唔傾下啲策略 出招咁低叫人情何以堪

碎料啦 中南海內鬥添啦

屌你老母，又發放呢啲消息搏同情，你唔好話陰間鬼魂內部開始支持反送中上緊黎捉林鄭？

fact check

點解仲會有警察朋友？

WFC

哦 係咩

碰

真係有良心一早已經辭職走人啦,
到今日仲做緊警犬會係好人? 我唔信

信果個on9 狗察可以唔可以作好少少

同李慧玲、游清源既所謂收到既風一樣咁假

一切sorry Sir我就信啦

fact check!!!!!!

敵人完全冇進步過，我安心了

對唔住，到左呢一刻
唔係集體辭職我冇辦法相信

含撚啦

叫佢番去重作！

不過佢地拎起枝筆千斤重。

佢地驚關人咩事
當初搞人打得咁開心宜家先黎洗白？
咪撚傻啦 冇人會可憐你地班狗呀

收得份狗糧就預左做狗啦

咁難頂咪唔好撈
你估毅進學歷就有幾皮野咁易賺
咁好做就唔會全年請人

如果係真就爽
黃絲警辭職啦

又係 四支發達 頭腦簡單

哦, 係啊係啊, 不過而家倒戈都無用, 留係狗屋玩手指啦

佢以為我地係60幾歲既廢老 係警局入面長期處於路西法效應下工作 幾好既人都會被人洗腦啦

算把啦 冇人會信架喇

又有警察朋友啊?又驚啊?
驚咪辭職囉 講咁多廢話做乜啊?

收皮啦。狗仔唔係識怕。主人指去邊就去邊

繼續吹又想洗底

做啲實際行動黎睇下先啦
次次9up完就當補穫？

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

佢地大量辭職或者開路比市民見林奠 我就信喇

Fuck the police comin' straight from the underground~~~~~

real?

係真既話...就抵撚死.

如果宣布解散速龍小隊我就信

講多無謂
而家警民關係咁差
已經分唔到邊個好邊個差
何況果位仁兄都話捉黃屍捉到痴撚線
完全係違背左政治中立原則
而家叫人點信你香港警隊？

唔好撈囉，而家無出糧俾你班警犬？

有人傳你老母係雞你老豆係鴨生唔到仔執你返黎養呀

傳

講咁撚多做咩，到時警棍槍口咪又係對住我地

得把口講

傳少d無聊野，打少陣飛機

大家幫手推

國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

支持成立獨立委員會,還警察一個清白

係真又點？由得你內鬥分化lo

警察朋友話好爽wo
有錢收又可以打人發洩

話你地班狗都影衰d狗
狗都識得幫主人咬敵人
你地d糧由納稅人比
你地班柒頭就唯打香港人
仲要無雙咁打學生
所以所有警察都係黑警
黑警係必雖死全家
而且係唔會有後代

屌你老母
路西法效應啊
佢地唔會覺得自己係壞人
差人=正義
你個消息好流

老實講，幫唔到個運動推進既野，傳黎冇意思

然後呢 辭職未？未就收聲啦

冇一個係 無辜，有份迫死人。 如果唔係呢段時間都放假啦， 係因為想上位。

don't pretend

閱 請問關我地咩事

怕死？
我地就死咗三個，輸緊0:3
好多嘢要還架，三萬黑警由最上面開始向下死一半先開post啦

真心唔信

由個post沉唔好再覆

你無fact check 就扔上黎
我唯有block 咗你條3毛

黑警死全家啦
打頭，射頭⋯⋯
記一世⋯⋯
一定要俾下一代，
下下一代知道真相

理鳩你講乜撚
次次有咩事之後都收到風收到風
你唔撚辭職講閪都冇用
上頭落柯打你咪又係大大力扑

咁講 係咪姐係要繼續推d 相關表揚post 支持犬士氣 ?

賭身家一定係假

講都講得有根有據少少啦，9up 幾句叫人點信你？

香港不知所措又失憶嘅時候1/3/5毛就有位入搞分化、推動絕望

如果你係真心信 咁我唔會話你係鬼 你係on9姐

我認為而家要直頭解散特區香港警隊 重新組織一個新嘅

鑑察警察嘅權力一定要放係立法會度 當然要行之有效嘅一定要普選立法會議員

著住套制服 係警察防線到黎過黎我地依邊 我就信喇

又講經
雨傘前我都信會有
雨傘過後不信了

黑警死全家

Are you on9 guy?

佢地咁出色, 送去哈爾濱做公安榜樣啦

玩左咁多次仲有用咩

支持武裝政變

怕條毛 警犬OT錢又高 又有得合法打人出氣
佢地不知幾開心

只會越描越黑

信又點，唔信又點？
佢地會辭職咩？

退一萬步講當係真
捉黃絲警→淨低嘅都係藍絲警
即係叫人更加要針鳩佢哋唔好手軟

不過，真係唔信有黃絲警囉

唔鍾意咪唔好做
除非有辭職潮 唔係我唔撚信

黑警冇一個係無辜

收皮啦黑警
依家先驚太遲了
你地已經成為人民公敵喇
翻屋企唅撚啦
死狗仔

唔政變拉鳩哂啲老野落台唔會信

奇招或可保露臉面義士#2

唔可信, 經過係學堂同長期工作之下強化咗個人意志及對命令絕對服從, 加上而家對示威者有絕對武力優勢, 唔會發生樓主所講情況, 意志唔堅定早就黃傘佔中時期自行離開, 駛等到今日

盧狗: 就算習種打黎我都未必會聽佢電話

見過班狗嘴臉 好難相信仲有幾多個正常
100個有1,2個咁囉

Noted with thanks

唔好鬧佢地係狗
狗狗係人類嘅朋友黎
發夢見到有人帶左真狗仔出黎
班克警只係老母係雞比狗屌完生出黎嘅雜種黎

認真討論 唔怕死既人 你點防範？ 我諗冇任何一個人控制到 做得犬又要驚死 又要服務權貴 我都唔知你想點 想食兩家茶禮定咩 定係學林奠地獄留左位

咁撚怕死學人做狗? 宣誓個陣講過咩?
真係以為ON99咁行下街抄下牌就幾皮野?
有咩事出黎打鳩人可以無後果人地一定企定俾你打?
ON99咁咪撚柒啦

SOR 按錯負評 btw 警察入面既好人 唔出聲反對 就咪撚扮好人 你既沉默都係幫凶既一種

警察信得過，豬乸都會上樹啦

叫前線企出嚟同示威者一齊我就信

Blocked
同到狗做朋友睇怕都係同類

各手足全面一致杯葛狗隻藍尸，不用理會，上一頁

2019啦
仲玩呢啲 你唔悶我都悶

咪撚玩啦, 警犬連妓女D皮肉錢都呃既人, 點會有道德觀念架

係好人就係下一次集會轉身，唔再同市民為敵
將槍頭轉向政府

乜狗都識捉棋？

無錯
保護市民進入立法會咪信你

差佬點會驚呀，汽油彈都冇出，佢地咁好裝備，根本唔會怕

只講：大家唔好輕敵！ 完！

你仲有警察朋友已經代表你都唔係好人

Post片黎睇下咪信囉

收聲啦屌你老母死賤種 冇撚用架

唔緊要啦
去前線再搵示威者扑
大大力扑
咩都鬆晒

食屎死黑警 又想洗底

差佬無一個係無辜的

無圖學人喺連登鳩噏，下世比啲誠意啦

( Show Blocked User - I愛HK3000 )

So?

今次係葵涌貨櫃碼頭消息
定係船公司

應該影到風眼

屌你咩仲有幾多所謂既黃係入面丫，唔撚好玩啦

啱
而家呢個警隊
留得入面又無人出嚟講同袍做錯或集體辭職
咁就可視為成個警隊都係黑警

如果真係咁慘，點解唔辭職啊？
而家喺度放風博可憐？

個問題係，佢哋真係打左人呀
仲要好涼薄咁喺度笑，話義士係失足
更加涼薄嘅說話都講出嚟

點講都洗唔甩，
佢哋染滿鮮血嘅雙手
總之一句到尾，唔好喺度搏可憐，冇人會可以你班仆街

冇人會可憐
你班仆街含家剷

你唔係信d 狗講野呀？

佢地的阿奴蛇出黎我就信啦

好嘔心，係度扮可憐博同情

内部分化?
人地制服團隊受過training同生共死
分分鐘連登割曬蓆都未到警隊分化

黑警無一個係無辜

睇第一句就知吹水，吹都吹好d吖大佬

回頭是岸, 幫手督哂個D害群之馬出黎
咁咪皆大歡喜囉

死士同唔為利益真係最可怕
我對兩種鬥士非常敬佩
民主鬥士,環保鬥士(唔帶套叫)

唔會信

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

係呢個時候要撐警隊前線

叫佢地返大陸

係你地逼到人唔怕死
依家就話驚？

警察冇一個好人，有果個叫徐步高

屌你老母咁咪辭職囉，講條撚咩

下
你班撚樣槍都開埋
仲會信你呢d bullshit?

又幫狗洗白 躝啦

其實係岩
邊個唔係一心警隊一心共產黨
就唔可以做佢地眼中老屎鼠

冇人會信

有都唔會咁快公佈，實會造成前線狗恐慌，亦會比黃絲笑，助長我地衝擊勇武心
但年年都大量請人

信你都on9

舊劇本好悶

同林鄭一樣， 4點開招講廢話

唔洗佢公佈啦
睇下Facebook就知有無人咁做

Del左fb
但都希望有多d人會捱唔住劈炮
應該唔係個個人都頂得順警隊d風氣、制度

我地跳左3個
你地呢？
要人信都交足戲先啦
企跳展示下內部批鬥壓力，即刻200萬人加埋你

明明仲見到佢哋share幫港出聲嘅page嘅嘢
企返喺市民𠴱邊先講嘢 唔撚想知佢哋嘅心路歷程

啱

咪撚柒啦

信佢一成

沒有一個黑警是無辜的

0.3

13億人+香港警察又震驚了!
上次話士氣低落
今次又震幾耐

哂氣啦！

wfc condom jar deserve to die

Hide Blocked User - I愛HK3000

又出埋啲洗白post 收皮啦
警犬同香港人已經變左世仇

連登內部都放緊風話好想會員#179775死

你老母係雞
有得證實
我就係其中一個人證 仲有大把人屌過你老母

拿，呢位巴打講出重點

打人好爽

叫佢地【返大陸】!!

又block 多隻流料警犬

又想洗白

一日冇實際行動一日都唔會信